強烈要求馬鞍山英文名改為Makurayama

中環=Nakakan

Hakuna matata~

Kitakaku

獅子山

Shōgunō

賛成です。

青葉峽競馬場

簡直至理名言

淨係見到推拉丁字母
邊撚度有英文？

你有無聽過Hakuna matata？

一生的哲理

開mos Burger 先

令你快樂到死

Amani Nakupenda WeWe

有冇成首

想聽翻

係咪得罪你